傳史摩寧樂不思「魔」

【now Sports-體育】來自意大利方面的消息指，英格蘭守將史摩寧希望長效羅馬，而拒絕重返所屬球會曼聯。

《米蘭體育報》指，30歲的基斯史摩寧（Chris Smalling）正向經理人施壓，希望努力促成長效羅馬的心願，而拒絕重返曼聯。自從他以借用身份加盟羅馬後，很享受在當地的生活，並且憑出色的表現取悅羅馬球迷，迄今上陣15場，除了防守尚有餘力助攻，錄得兩個入球，難怪樂不思蜀。

反觀曼聯領隊蘇斯克查當日容許史摩寧外借的決定，如今受到質疑，有關他該回收史摩寧之聲不絕於耳。

至於羅馬方面當然希望買斷這位守將，經理迪辛迪斯證實該會欲將史摩寧據為己有：「我們毫無疑問想尋求令所有人都開心的方案。」

屌你老母啦 忘恩負2

咪由佢走，有C朗一定無羅馬份贏冠軍，收返無心打仲無用

食意大利妹

佢老婆仲正

WFC我獌有隻高佢幾班既大牛龜頂佢位

三線球員踢返三線球隊好正常

返來咪又係比人屌，留係養老聯賽好過

用埋d垃圾連特洛夫都唔用佢
比我都心淡

入選最佳陣容